其實升完旗支旗好似仲係度

發夢龍和現場啲犬唔見曬，然而人好似冇曬目標想衝唔知衝邊
其實點解唔繼續不舉行動，支旗升左可以再降姐

目標：不舉行動2.0，哀悼烈士，降旗！

好處：
1.繼續不舉行動，比返個目標你衝
2.哀悼三位烈士，出師有名，令更多人（海外&本地）知道烈士既犧牲
3.目標降旗only，技術上非暴力？（過程唔知）
4.今朝升完旗，依家降你旗，林鄭無面

建議：集合所有人龍和道一齊衝。
今朝發夢見到分左三個防線，人力分散哂
然後俾狗直搗中信，今次行動係攻唔係守，點解要咁多防線

各位點睇？

push

唔想就咁坐成日
唔想又遊行後散

支持

pish

警犬24小時mon post收風快過你

地形問題

唔守路口，主攻既義士背脊就會被包

地鐵開返，請搭地鐵

唔該 今日就咪撚怕人包後路路 佢地驚過你啦

正常個旗底應該鎖左？

推

要做嘢，其中一個方法係引導遊行既人行告士打道

咁做嘢既手足就可以集中返灣北嗰幾條路

同時狗隊既部署都會南北斷開

係就現場講啦 明知連登多狗mon post

agger 現場講

現場散出去！我地要降旗

唔要防線會比狗圍
發夢係金鐘山上見到

邊度落無事 如果搭地鐵

降半旗悼念死者

其實鳩吹講下咋 哈哈
我喺屋企嘆緊冷氣

現場見

下晝遊行應該會開始多人，大家休息下，準備降旗儀式